Zijn naam, zei ze, stond hoog als instructeur, als meneer Nixon zou vinden bij onderzoek; en Charles nooit ver van huis is het een grote voldoening om haar te weten dat hij onder de hoede van haar zus.
